用緊V30+想換S10+會否不值得？

如題，我知S10+唔係核電，但又睇中佢性能和影相好，現在在換唔換之間頭痛中

換v40 or g8?

唔諗LG喇，始終唔多襟，我部機用了兩年，相機開始壞

我v30+想轉會iphone

我用過iphone一段短時間，唔適應，又轉返an機，其實都無乜選擇，又唔想用國產機

唔會
同樣v30+轉s10+
好撚爽

我都係
真核電
核電過v30+新機個時

仲用lg?緊係samsung啦

而家黎黎去去都係果幾部揀，再換An機都係三星喇，LG不好了，我有用ipad,但都驚電話用ios會用唔慣

以前用過Sony其實幾好用，但佢哋而家出的機實在太樣衰，買唔落手所以都係得返三叔

G6 前用家
用兩年已經倒水電倒到瀑布咁
已轉iPhone11完全唔後悔
尤其如果你有iPad/MacBook真係方便好多
估計十年內都好難會轉翻android